雲加：場場賭博求前4

體育】阿仙奴周三1:0險勝李斯特城，領隊雲加賽後春風得意，直指球隊能夠躋身前4席位，之後的比賽都是賭博，不論承受任何風險，都要爭取勝利。

阿仙奴擊敗李斯特城後，得60分排積分榜第6位，目前落後第4的曼城4分，領隊雲加（Arsene Wenger）賽後表示，槍手仍然是英超裡的Big 4：「我們今場的目標很清晰，就是贏下比賽，每場的勝利都給予我們動力，並延續至下場賽事。而且我們現時有明確的優勢爭入前4；球隊必須勝出比賽，和0:0絕不能接受，不惜賭博，付出任何代價都要贏得勝利。」

本周另一場英超焦點賽事曼徹斯特打吡於周四展開，曼城與曼聯分別排行第4及第5，換言之，今場打吡非常影響阿仙奴爭入前4的形勢，雲加坦言沒有考慮誰勝誰負對自己較有益處：「我沒有特別想哪隊勝出，或許他們打和不是最差的結果，看最終賽果就知道形勢的發展。」

「我們不必太顧慮其他人，顧全自己就已經足夠，盡力贏得自己的比賽，把勝利歸功於自己。」雲加補充道。

不過阿仙奴之後的賽程非常艱辛，周末先要作客同市宿敵熱刺，其後返回主場轉戰曼聯，再造訪聖瑪莉球場作客修咸頓。

靠對面烏龍先贏都咁串

睇livescore 扮有睇？

永續雲爺爺

熱血雲爺爺

睇垃圾做咩？

唔係huth改變方向撚入到咩

劇本 雲爺爺又然

之前咁多場唔係想贏踢黎托呀

富人榜前4?

如果有睇波嗰球應該係計邊個入

下場對熱狗
下下場對曼狗
老野再唔宣布續約冇機會宣架喇

拎第7 都照續架啦，使乜咁急

阿仙奴唔需要靠輸贏證明自己

目標明確！！
好似去年拎第二當bonus